覺唔覺d 超級富豪既身型全部都好伏？？

做咩姐你

咪小學雞啦

屌你阿哥

咩叫身型好伏？咩形容詞

覺 寧願揀個方大同身型既靚仔屌一世
利申 津巴布韋公主

身型有得練
但練黎多數都係為溝女
人地日日有女排隊送上門
咁仲練黎做咩？

身體好啲長命啲玩耐啲吖

Bruce Wayne

馬雲幾型幾有佬味喎

李嘉誠 何鴻燊 唔長命？

唔覺
你係街度求其抽一堆人 一堆中坑都係呢d身型
同有唔有錢無關

馬化騰>>>>>>馬雲

收皮啦肥c

長呀，我無話佢哋唔長
身體好啲長命啲玩耐啲 = 李嘉誠 何鴻燊 唔長命 ？

伏冇所謂
有＄俾我就得